香港人永遠都唔會令我失望

平靜左一星期

團火仲keep住喺度

只希望各位手足平安

五大訴求 缺一不可

人數好感人

根本就塞滿晒人

未出繼續出

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Hongkongers keep fighting!

推！

但問題依家走唔到呢⋯⋯
又包圍

多謝黑警兩粒TG
撻返着過火

班狗永遠都唔會令人失望

5大訴求

其實都好多人

大家平安未

唔知有幾多人呢

其實真係好多

有冇五十萬？

其實有幾多

好彩班狗改唔到個本性

3點都未到去到文化中心嘩撚左一聲 係咪遲到都改埋大家

食左個炒蟹胸口即刻唔舒服

推

班狗真係想俾人清算先開心

帶住老人已撤
好撚多人

話區選贏左消耗民意啲on9仔可以收皮

我都係度 係想知個數

黑警更加唔會令我失望，本身區選完咗我都驚和理非沉醉返喺制度內抗爭既假象。

點知團火又比黑警點返著，真係唔知政府諗咩，講真你做得好好睇睇，扮到選舉好有用咁，起碼又拖到下次垃圾會選舉

我諗暫時都好難計 班狗好早就搞我哋

逃離再講

尋晚 MK 個後生女被賊射眼, 好不平安

各位師兄弟歸位了

屌佢老母一定比預期少
賤種狗佢老母4點幾5點就開始封鎖起點同成條路唔比人入

希望主辦有人數出到黎

希望佢冇事

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

光復香港
時代革命

好多人 不過集中唔到
海旁又有演唱會

五大訴求 缺一不可

死黑警

we never disappear

老師

1.區選贏左無人抗爭
2.區選贏左美國唔簽人權法

主辦人好似素人黎，好難數喎

今日係黑警錯

佢好似有上連登

Push

堅持呀香港人

仆街死黑蟼

玩埋個聖誕佢

真係要早到，唔好再遲到

At least la

唔可以放棄

一日未贏一日都唔會退

狗隊永遠唔會令我地失望
想洗白 但啲戲又屎

😭😭😭

正義集結

好多人好感動
我愛大家我地係香港人

五大訴求
缺一不可！
贏區選唔喺訴求入面嫁
我地仲要繼續

唔係民陣搞都咁多

政府想降溫好簡單
每次遊行唔派警察
由啲人發洩
依家就相反

唔知邊個叫 近乎無宣傳都有人 原來好多老人有上連登

佢本身係巴打

香港人加油！

你覺得呢度有邊個答到你?

綠曱甴大過政府wor

無視分化撚
香港人由始至終都無忘記五大訴求

應該過硬60粒

蘋果有a1
網媒都有報架

同埋主要係星期日
個個available先

思穎妹妹幾時上水？

我就知道大家團火唔會熄

無計 白衫要不割
繼續4點警謊繼續民意扣分 最緊要係正苦保皇繼續攬住黑警一齊死

睇黎係大家都等左好耐

唔係 我差唔多四點先到 都嘩撚咗一聲 好多人同我一樣遲到

唔係民陣都有呢個人數

準時既好多人
遲到既都好多

今日試到咁多人截都截唔切
睇黎下星期十成十唔批民陣

好多文宣手足落足奶力宣傳㗎都

死黑警都無令人失望

如果唔係黑警搞鳩龍尾會仲多

一定有 根本就唔夠位行
大把人未發

仲要我地都係得幾日宣傳

好多

遊麥鬼野行⋯
根本塞爆佢⋯

感謝

仲有好多人黎左行唔到
隊尾係咁比狗趕

一家大細手足嚇走晒

應該差唔多 但唔爭得遠或者未夠 啲狗太早搞我地

尖沙咀手足

至少50萬人
唔記得邊個網媒講

69級數

仲要兩個集會 cls
一個中環個邊 一個尖咀

最少二百萬人呀

有排玩

贏咗區選之後我都驚會冷卻咗
但係早幾晚感謝美國集會
星期五多區和你lunch
今日人數都絕對唔少得過之前任何一次九龍遊行
我相信嚟緊聖誕，新年，只要有行動，香港人都一定會企出嚟

呢個真，幾驚佢唔撚放，點知放，傻強又傷心la

係有班人成鳩日話咩休息會搞到無晒火
事實根本唔關事 ON9

冇咁多

香港人好撚痴線
過左半年
黑警鳩拉鳩打 分分鐘打到你爆血 捉你去老強
拉你收押無保釋
不斷搵網絡打手分化 用uc滲透示威者
區選贏左
政府以為會平息 可以寫定稿話遊行人數下跌
點知今日成班又出番黎

唔好亂講野discredit自己

冇錯，都係咁多人

應該都有二十至三十

堅持五大訴求！

咪係！迫人行上花槽痴撚線！
Block 左條唔再出TG！黑警仆街冚家剷！

好撚多，有69感覺

今日仲要有3個遊行 其餘兩個一定分散左啲人

其實只係中大理大兩役唔少手足受傷了

今日係區選完回氣前哨戰

呢個星期調整完心態、回完氣重新出發！

五大訴求 缺一不可

push.

今日真係人多

五大訴求，缺一不可

仲有好多未出
我屋企3黃1藍
次次得我出
諸多藉口

大家都好乖尊重搞手
班狗就唔知做乜尻

黑警直頭逼人唔准加入遊行

70萬起跳

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

勇武BB真係好乖一齊行
唔想連登搞手有事 Cheers

係班死黑警又阻人行 又亂射TG痴撚線

時刻令香港人著🔥，就係班黑警！

唔重要啦 證明大家仍然堅持五大訴求！！

差佬：幾驚你地唔搞事 仲以為冇得賺ot

今日只係熱身，12月注定係屬於黑色嘅。

多謝香港人
一齊行埋落去

黎明行動 聽朝重啟！

希望各位手足平安回家

行哂三個

我就係遲到其中一個
一上到去向後望 哇左出黎

兩個去曬

聽日睇下咩情況
多謝巴/絲

總之好多真香港人

諗住磨幾年都照同政府磨

其實相對我好撚驚班狗真係怯左唔發癲
而家外國線keep得咁好
如果真係降左溫我諗各國都會以為我地已經贏左
記得五大訴求仲差四個
唔好俾班仆街走得甩

係，忍左好耐都無大遊行

Amen.

no la
i guess 200K

啱呀 我企係度叫人行 行到咁上下 因為隊尾都仲有幾多人 所以我問d人隊頭點樣個陣 有人答我話隊頭行完

佢啲精神病都冇醫過又點會令你失望呢

多謝有出黎嘅每位!!

塞咪要打陣地

鄧小強：香港人良心去左邊

唔知舉乜撚藍旗黑旗

多人到佢要放tg減人數

how much

比鷹派做一哥真係戲都唔同你做
真係識打反擊既
今日谷住條氣唔燥底亂開槍 再搵幾個uc掟雞尾酒
民意即刻逆轉啦

係純粹好多人

最撚好笑係話奶共派贏左，美國就會簽人權法
精神病既思想

又放tg

真 好多都唔出

明明多人迫出馬路，如果係協助封路疏導人就咩事都冇，班恐怖分子係要攪大件事

其實佢地啲EQ有幾低俾群眾指罵就以武力解決

民陣應該會再多d人

我好多朋友都係

不過我本着默默付出不求回報嘅心態

唔好計較自己付出幾多

有更加多人比我付出更多

5萬左右

今日冇啦啦又放彈和理非表示好嬲

好多網絡抗爭者
利申：次次單拖

SOGO同K11樽頸位塞住

。thx

可惜仲行得暢順，我想要番6.9，6.16果啲

可唔可以宣傳多啲，我琴日唔特登search 都唔知今日3點

其實時間唔會撞

Tui

俾d火我

禁錯負評

五大訴求

香港人

唔會，時間唔撞，我行完遮打再直落尖沙咀

申請遊行個手足有冇事

初心依舊

班狗一早block柒哂唔比人中途加入，如果唔係應該塞滿尖沙咀

真係痴撚線3點幾仲係鐘樓等緊行 前面sogo就已經出胡椒噴霧

push

恐怖分子唔會識咩叫和平，佢地只係識打打殺殺，仲衰過野蠻時代既生蕃，因為生蕃唔會主張正義，亦冇人會怪佢地承認自己係畜牲，偏偏呢班恐怖分子就同普世價值脫軌，但又要覺得自己係個「人」

讀書真係好重要

郁唔到

天橋前嗰個位
最初逼出馬路嗰陣佢地冇阻
係之後發瘟

高手 我去咗兩個

多謝香港人

罰你keep住一直要出

第二個嗰個好撚嘔心

keep going!!

黑警就係呢個位向人群掉tg

多人到傻 然後啲死曱甴見到咁多又乘機放tg 想我哋人踩人

仆街啦
如果個個人數一半人俾狗咬

ching素人搞咁少宣傳塞爆曬仲想點

下個禮拜民陣就有機會
但又要挑戰港島

次次好驚出到去冇人
一出到去總會俾你地感動到

咪撚再放負/ 發晦氣師兄弟一路係到仲玩緊

大佬算係咁啦 今日又有幾場遊行
講緊班警曱仲要係咁辣火頭
聚到人算係咁

係真
一覺得想抖下就出黎聞返兩啖即刻初心回歸

班仆街黑警 真喺冚家剷

用返之前百萬人遊行速度去推算，今日係一定有幾十萬人最起碼

話說HKDI唸住聽日靜靜雞復課。以為唔洗退學費同陳同學事件未交代 大家點睇

仲有彌敦道都塞爆 呢張相影唔到

係連燈冷軍先會日日話場運動已完

個幾粒tg加pepper spray
完美證明 狗搞唔搞事同和唔和平遊行冇關
以後再見到有人話勇武搞到冇得遊行
就講番今日的事

Pish

No problem
愈戰愈強

你無撚去就咪亂講，我兩點幾去等到3點半先出發，就咁睇最少50萬人

大家嗌口號團火勁過之前好多

返到安全地方報個平安
操Fit自己 再作戰

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

真係好勁
初初幾驚失望
返屋企見到藍屍又要開真槍
就知我地做對了

推 保持士氣

去到未夠三個字又藍旗又速龍 屌咗岀嚟

18區開花去哂邊？

光復香港

👍🏻

堅持 直到煲底見嗰日

班和理非等緊星期六日
同不反對通知書
仲要同佢講係主線就會出黎

希望下星期民陣嗰個有不反同唔好係濕鳩路線

仲行緊？

黃埔要區議員幫手

推 121係恐怖襲擊呀
無衝擊 無預警下腰斬和平嘅遊行
向密集人群發射有毒TG

1540行到嚟SOGO呢個位 見到彌敦道一望無盡手足

夢見個遊行人數同擠塞率仲係好高
香港人

Btw發夢一到步就食左少少TG
佢地真係癡線 明明啱啱開始

Pushh

毅進仔係黃埔捉緊人

黃埔要街坊要記者

希望升LV, 扔野準繩D, 準確D, 密集D, 量產D

I WANNA MORE, MORE AND MORE!!!!!

進步左

選舉輸左
法案簽左
明明可以即刻扮返弱者出返陰招
點知都係死要面

多謝搞手

實情係已經習慣左每星期遊行
有2星期無得行我仲不安

多謝各位巴打肯出黎

38萬人！！！

source

未計仲有人陸續出緊👍🥂

01 live 發起人過有38萬

加油

下星期一定仲多人

一百萬人

剛剛有記者會，話計鐘樓同香格里拉酒店，約38萬人參加。

駁唔到

全民公投，示威同警察換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

應該無事，剛才live 見到佢响文化中心外見記者

多謝各位手足

Keep住度火🔥🔥🔥🔥🔥

以為又係標題黨引人入黎屌人果啲post

唔會失望 但警察都係冇令人失望
又上撚晒電

鄧二哥 港獨之父

未做過標題黨

啲降温撚死曬去邊

今日塞滿晒人 成日吹風話冷卻果班睇清楚未 散播焦慮

多謝勇武手足無放棄和理非

留力12月8前先上水

我寧願黑警收斂
催淚彈有毒㗎

pish

大家都唔會放棄，我以香港人為榮

我地輸左22年今次要一舖過拎返我地失去既野
我地唔係要同世界證明香港人唔係威
係要證明我地無左既野可以拎得返

堅持！

再有人各狗跪低同我鶳，當自己係咩 ?

五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力

推正能量post
連登唔需要太多分化post

唔係民陣、係素人搞都接近40萬

Keep 住同我燒！

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第六章，入去留名推下啦。

超過50萬人

早二日和你撚柱已感受到我哋團火仲燒得好猛
一定唔會離棄手足，五大訴求，缺一不可

比D火我

yes

今日見到好多銀髮，感動

咁你又吹大咗

手足，加油！

一齊加油，未贏架，要繼續爭取

我覺得出嚟咁樣遊行好開心 好鼓勵到大家繼續行落去
沿途又可以嚇到啲紅藍店閂門 跟住大家再一齊懲罰黃店 我真係好鍾意

「光復香港，時代革命」

「五大訴求，缺一不可」

開始巴士又無人，去到鐘樓幾絶望，點知香港人真係好撚鐘意遲到

Keep住團火

好開心今日又同大家一齊行, 大家keep住士氣, 齊上齊落, 5大訴求終有一日全部實現

明明區選之後啲五毛開始做嘢分化想靜靜雞令人淡忘 黑警又倒維穩費落海

真係唔好再開post話咩啲狗收斂左
好撚戇鳩

Support!

今日出唔到

谷住！爆呀

繼續抗爭

如果狗唔搞我地
一百萬都可以有

6.9 係和平行到十一點

遲到要硬食tg 被狗打

所以要早到

Actually, we are keep being hit.

下星期再黎ok?

但願如此. 仆街賊專射頭部. 屌佢老母.

下次遮遮樣會好啲 唔完美 要改善

再接再厲

明明形勢大好

出面又一堆post 屌和理非唔夠勇

香港人就係堅，我地打左呢場仗仲持續左5個月，你叫廣東果班有咁既耐性先講啦，香港抗爭者真係一d都唔失禮！仲好犀利，之前回一回氣姐大家團火知道左民意之後只會燃燒得更劇烈！！香港人 戰鬥！！

推推

禁晚太子手足玩左成晚

點解成日都屌和理非
和理非好似做咩都錯咁

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

痴撚線，咁多人

報仇

比啲狗打撚左半年
一日未清算到都唔會停

黑警大台又做野

風向post,一早講和勇不分，事實都無分

有出過就知和勇不分
我愛全部手足！！！

Disband the corrupt police

手足要平安

打氣！

不斷刺激人，令班人保持憤怒

次次大遊行，係現場就上唔到網，得返D五毛係度分化

港共警曱一日未收皮都繼續呀
今次係最好亦係最後一次機會光復香港

本來我以為過左人權法，班狗會比大家和平遊行下
睇黎都係死性不改

唔會忘記任何一個義士既負付出
仲有港共同啲狗做過咁多既仆街嘢

推
[black]香港人 反抗[/black]

人數黎講 岩岩諗起呢個路線其實係有數得計
近幾年除夕倒數 狗公佈維港兩岸慶祝人數加埋都係介乎33-36萬人
當除2咁估計 同時間企晒係到都可能成15萬人
仲未計啲人會行
不過毅進制應該又公布啲3-4萬

香港人。反抗！
香港人。報仇！

多謝各位手足，我們還有團火

Popo話得萬幾人真係笑撚左

今日好多人

其實有啲失望㗎
38萬好少
不過有出嗰啲都好激昂
嗌到拆天，尤其是一經過啲仆街green object

😡

一日未贏一日絕唔會退
退無可退
香港真是 Now or never！

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

正式將今晚旺角定性為擾民行動

旨在旺角宵嚴

Up

團火又再升溫，綠曱甴根本係林奠手上樽火水。

區選係第一步 唔好善忘啊香港人

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

五大訴求缺一不可

呢個真

Many many

616其實都暢順
係逼鐵辛苦啲啫
果陣仲係港鐵，車長可以開咪幫手足打氣

佢應該問緊有幾感人唔係有幾多人

大家好波
要努力 機會細 我地都要努力

好似話有38萬人
Source: now新聞

寫下聖誕卡畀英國議員啦
拉落去有哂名同地址
星期二截郵
寫得幾多就幾多
長短不拘

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

屌 係喎

係幾多人，岩岩落黎香港，唔識英文

多謝班警曱日日助攻

#弱智警
#廢柴警